[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (24) Debut D-day #FLAϟH

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER NEW

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

韓餅lm

LM

笑笑亨俊lm

虛虛LM

lm

cr. Staurolite

全員留名

車車慢左拍好得意

香港人加油！ ONE IT加油！

完全無留意1001

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Gchi

留名

禁挖蜆！！

佢真係呆呆地，好鬼死可愛

蜆蜆

垠尚粒癦

call me 語音大師
我遲早會搞掂省省！

好正

好彩有會長開po
帶滅罪會會相留名

點解你唔開

蜆蜆唔好嬲

虛b無論幾時都係人生贏家

佢好多marimong

已經有三件核突格仔衫

最衰係我

真係忍唔住望車車
因為慢得好明顯！

王同黃究竟點調教

因為我一路追都發現自己1001

又靚仔又高又有錢又有檬又有我嘅愛

X1留名！Fla⚡h！
終於等到出道！

我都唔知
我出係黃
可能我講得多黃旼炫

笑咗！

我地有亨俊巴

無錯！

今次唔洗31頁先留到名

好正！！！！！！！X1！
不過韓哥女友好似呢排第一次咁早LM

符合佢傻鴨咁

越嚟越愛呢個仔仔
點解之前我一直唔發現到佢咁正！！！！！！

呢個post嘅第一個錯字

終於跟得返大家嘅步伐

希望聽日啲仔仔有好表現

留完名訓先 好眼訓

唉要打多啲全名

仲諗緊牙腎係咪開緊

老豆都冇飛～～ 轟呀～～

期待熱波熱波！！

星船終於開始放監

第四幅個表情好有潛質可以幫佢配咩字呢

開始FF?

真係有好多仔仔係越發現越正

係因為平時錯字嘅會然未入黎

勁靚

個111kg擺喺車車個名隔離好似係講緊佢咁唉屌不過我先係111kg嗰個有咩資格笑人

我係餐廳睇會唔會睇到叫出聲 太肉麻

法國韓哥女朋友成日po其他仔仔
係好嘅阿嫂

好彩有你我p牌仔唔敢開

出嚟隻揀呀

我開始明白姜巴話會想像亨俊巴係呢個樣嘅意思

隻揪

shit 中餅毒

估唔到行開一陣又爆咗po
大家真係好癲

好得意啊！！！！！！！！！！！！！

又諗起林海峰把聲

用牙憲留名先

!!!!留名

sihoon?

曹星語幾好聽

推！

Omg!!

邊個

真係唔可以睇少中學啲薯仔男同學

好Q

Q呢

sihun

牙虛除左副眼鏡 即刻由港仔變左idol

cool呢~~

好得意啊

無錯！！！

佢去咗邊……

好正！！！！都期待你叫出聲個下！

我都覺！！！！！成日post11人

下次你開返

睇得多會覺得呢個係佢

我都覺！！

姐姐嘅心都融化了

其實佢中學已經幾正

Lm 宇碩東杓出道快樂

咪你囉錯咗未？

唔好意思

我會避1001

咁快又新po

上次已經唔得

有彬！！！！

好期待聽日

我都係送亨俊

以後追post要小心啲

一路追 頁數一路勁快咁加緊

呢個post都無

我要唔瞓先追到po

好慘！！！！！！如果追唔完就熱門咁追算！

就追完就追完

周周BB豬

周周好man

牙晶個名啱曬

牙潔呢件同車車嗰件雨褸都可以燒咗佢

我都覺周周其實都高

我葡萄 我輸咗

其實我覺得靚但而家咁睇又覺得似

我覺得太夾硬黎
好似多咗個保護網咁

我本身覺得好正！好特別！！

潮流興環保
背心膠袋不應再被生產
已使用的應被循環再用

掛住黑髮熙

黑髮真係好高質

食緊月餅

夜媽媽又黎芝麻！

笑！

車車對一個pose真係好執著

lm
仲有大半個post追唔到
上個post有咩重點

好期待佢聽日喪吸粉

呢張好可愛！！！！！！！！！！！！
逼你追先

車車！！！！！
好期待中佢小卡

下

希望gmarket快啲發貨
唔要poster唔知會唔會快啲

我都想快啲有佢地嘅專

呢輯係咪未有人搬？

雖然我覺得車車有少少炒

係頭先想搬唔記得咗無咗呢回事Love U

我覺得熙最炒車

粉絲濾鏡呢

我覺得牙曹有少少炒唔開心！

swing啲打燈方式真係一言難盡

粉絲眼角膜都唔掂

難啲因為睇慣佢其他相

好似正常
法國好多人講琴仔個名都會啱

佢平時靚仔啲

呢個角度真係乜靚仔都死

我都覺

已經訂好外賣 秀韓計劃暫停一日

又唔記得係咪香港時間七點？

屌揀錯咗1930拎外賣 殺咗我

唔知點安慰你好有冇得改啊

笑死我

而家wallpaper用呢個
正
cr.917gif

逼我啱啱開始就要落街拎外賣 又要跑返去繼續追

跑一跑又可以做秀韓

唔緊要

晶晶你唔試嘅

阿嫂
我鍾意呢個稱呼

我係X1團飯

早晨
我今晚應該要九點先睇到完左未

應該完 7點開始

妖 我同代表個樣差唔多

我個孫仔南小都唔係幾掂

我南小最可愛

我咁啱都喺公眾地方 用唔到語音
等禾返到公司無人嘅時候用

阿嫂

今晚一齊睇live!!!

可能係公眾地方用會準啲

我係咁嘅樣

其實我今晚大概係八半開始先睇到

可以上嚟推陣po先 可能有文字直播

lm

係唔知爆幾多個po呢

終於到咗呢一日 恭喜X1出道
為慶祝我宇碩經歷咁多野又再次以X1出道
同埋拯救變心嘅大家
我準備下Gif圖海

俾個紅髮candyland時期大家

扮咗陣工又返嚟

佢好似跳緊夜波夜波咁

早晨

痴線 靚到

你幾點開始排

我上網搵咋 邊夠啲韓妹嚟

正皮！！！！！！！

芝麻 我等你Po碩好耐

法國佢哋好鐘意mat大少少個口露兩粒牙仔出嚟好得意啊

我覺得金曜漢雖然冇炒車但係硬係有一股濃濃嘅mk味

唔會好多啩 我地人咁少

手機唔夠位
download唔到

哎呀 無計我呢排都冇乜睇禾碩呀
繼續po先～ X1出道要開開心心喔～

隻色

係新片

晶晶到時語音文字直播 應該好快爆

到時我應該可以一個人五連

螢光筆

可以呀 我都會睇你地文字直播 加油！

隻色令我諗起mamamoo

補埋其他成員嘅簽名大圖先

我都靠大家文字直播
歌都要夜啲返屋企先聽到

就黎出道
同姜巴打聲招呼

明明佢用pantone色幾好

淨係同姜巴打招呼

同宋巴打埋招呼
我少入黎

隻色好螢光

有冇手膠認到手仔

唔通公司想試下開闢返個潮流

我幾鍾意熙今次個造型
亨俊個頭髮好qq

無人明咖喎
丫 BTW
company one Thing One？？？？？？？？？

我收八

加油呀！！！！

好似講波咁

牙潔坐得有啲唔純潔咁

姜巴早一兩日召喚過你呀純bb

好緊張 我都唔知可唔可以準時睇到

話說我地好似話 姜巴個樣好好睇定咩(未見過 大家都估/直覺覺得)
姜巴想召喚見過佢嘅巴絲
召喚左你

純B你係咪有幸見過姜巴嘅巴絲

最上嗰隻又啲啲肥短

佢仲有追303個時
個陣已經知佢個大名

我都冇份影

你講完我覺得似 佢隻尾指

小丸子絲 你你你要睇我南小出道呀

佢話佢係似池美麗
你同唔同意

唔同意

改咗未

幾好啊

我都係

糯米糍

我都差唔多

結論係個個都覺得自己pick嘅相未夠好

我都係咁樣

紅藍毛毛！

但最後都要接受

我真係好鍾意佢紅髮

好得意

港東引

會唔會差太遠

第一次出company俾我

你成日話人MK

hihi^^鎭赫夫人你好

唔會啦
相信我哋嘅力量

等我一陣都post下碩嚟賀一賀先

重有四個幾鐘就係喇

無曬位喇我

哇仲樣衰過本身相嘅色

我仲以為喊喊會好正經
點知一嘢笑死我

牙熙終於用返佢個招牌手指指動作
好耐冇見

韓哥個頭都係好正
但點解佢段片好似有啲細聲過其他人嘅？

仲有我～～

支持晶用語音講！

準備好睇我十連未

我地會努力轉述

早晨！！！！！！純B！！！！
你可唔可以幫我同呢班人講我一啲都唔似奈子！

多啲入嚟

其實我而家都有追IZ*ONE，只係我無上水推post

係！！！

我試下

我都想講

班仔出道啦！！！！！！！

係喎！！！！你好啊 鎮赫夫人

不過一陣我有嘢要做，可能4點先上水

del其他嘢嚟save

好
話説我而家已經輕鬆10連。。。。。

係咪我未見過
咁多人同我爭亞偉嘅

全部都係佢地黎

偉仔呢度一向唔係得你爭～

省省

個teaser幾OK

幾時有得睇？

好似8月31

日子過得好快
今日就係出道日

無錯估唔到

OMG 好似話已經爛左

Cls

我睇咗好耐 到底係咪有變色

好似有黃色？？？我都唔太知

如果唔係官方 50蚊都要考慮下買唔買

但我唔會放棄架

典解咁辣殺

就咁睇都覺得好易甩出嚟

應該係 藍綠 綠 黃？

50蚊都有啲俾多咗

一講成班偉太上晒水

mk之子金曜漢

情敵報到

有名你地叫 我先係真正嘅偉太！

哇 係西裝

你咩都爭

睇下邊個會贏

好靚仔

正評！！！！！好靚仔

個圖整得好睇

車車

個頭髮真心染得好，好夾佢

呢張好得意

諗起我個手幅鳴呀

可愛

好想知佢哋個打招呼動作 如果揸hand mic咪好難做

我覺得呢張影得衰咗 小新眉

尚尚笑得好好睇！！！！
有小括號

同隔離嗰個一齊做

咁係妝嘅問題

好呆

sorry少少洗板

好可愛呆車！

條眉

比牙熙啲meme搞到佢企喺度乜都唔做我都覺得好好笑

牙潔隻髮色好靚

我都覺！！！！！！！！！！！！！！！好想要佢小卡

仲有1個鐘 好緊張

我先係呀

我食花生先

髮色襯佢

笑咗
偉太講嘢果然一致

有啲唔記得咗
搬咗未？

有嘢睇！！！！Live中

支燈睇落好快爛
班仔甩到咁

灰色

車車好得意！！！！！！！！頭先揼地拍手嗰下

好靚
話説有vlive！！快啲睇

個圖？

頭

快啲睇！！！！

唔得呀我都想呀 經理打死我

慘！！！！！！！！大家係咪都未收工

南小插褲袋好得意

殘體注意

姜巴興奮到中餅毒

新聞都係咁鳩

好好睇話説個vlive完咗

幾時有真手燈

佢頭先vlive結尾都鳩 好似溜冰咁走

我都好想睇
扮工中 今晚唔想遲走

而家呢個真係唔掂

唔緊要啦
其實頭先個vlive都冇乜特別嘅

我依家先知有vlive!!!!!
點解vlive個apps無通知嘅

頭先我呼籲咗好多次
好傷心我見到好似好多人都冇睇到！

車車頭先揼地拍手嗰下

DSP突然放片

正記得李煥？弟弟係曹嘅狂飯

係啊唔知見到自己偶像都參加404係咩感覺呢
埈赫同煥實力都唔錯 點解會淨係一輪遊呢

我記得係1A1B唉，如果東杓無做到初C 唔知又會點

車車好似成set都冇衰

好得意 想錫啖佢

我都覺！！！！！！
但我買唔到10

我都係冇10 希望遲啲online sale有

我都想揸手仔

等其他推主整
我見有曹結尾嘅片
但佢整埋前面幾個

仲有8分鐘

好得意！！！

係咪覺得咁樣係sexy

張相好啱因爲我都要靠文字直播

係！roarrrr

青到好殘眼
螢光到可以行山用

好緊張

牙碩呢張好靚

睇緊！！！！！！

Mv

好聽喎我覺得
估唔到亨俊把聲都幾正

我得唔到嘅檬！

熙唱二段開頭

南小同曹rap得好正！！！！

第二段chrous 係宇碩企c

幾好聽 副歌個句真係好洗腦

係邊個後面跳出嚟！！！！好正

MV好正！！！！！！

我覺得好好聽！！痴線

好好睇！！！！！！！！

聽完！！！！！

好型

我好鍾意I can take you high, 이젠 시간이 됐어

你估有冇得現貨

個MV又勁高汁

heol 曹係rap

好靚！！！！！！！！

我都覺！！！！！

痴線㗎會唔會太正

係！！！！！！！！我已經聽第二次

好正！！！！！！！ 無論係mv定係首歌

係咪杓杓！！

係！

車車有啲surprise

即刻狂loop

正

我起碼要八點先聽到
限左速想燒data都唔得
不過大家都話正 期待下先

睇第二次都覺好正！！！！！

似係！！！好正！！！！

呢下正！！

瘋狂loop

嘩好勁

我之前先發現佢404 唱歌合集先得30秒

車車真係好正！！！！！！！！！！！！！！

今晚再試下調色先

我都覺，已經準備第三次聽

佢話淨係喺屋企唱俾我聽

我覺得首歌普通 可能要聽多幾次先
但隻舞好睇呀

真心好正
頭先打咗但好似send唔到出去
第一段係漢Center

正！！！！！！！！！！！！！！！！

屌好撚好聽喎
車車唱得好正呀
我宣布入埋牙潔股
牙曹rap

我都係！！！

真係好靚仔

你呢句咁押韻

舞真係好正

agger

雖然覺得好正 但係隻舞真係好難 唔想班仔跳到好chur

肥短係咪似曜b

無錯！！！！！！！！200%認同

潔接住落尚都好正

好！！！！！已經有gif
正！！！！！！

MV JENG

用app整好低清 要用ps先得

佢地好似好傷

我諗住收人哋嘅算

2:20 曜B連落亨俊南小嗰part好撚正

白滑腳仔

我都覺！！！！！！！！！！！其實partpart都正！！！！

好慘！

唔理啦低清都要po 因為真係太正

痴線嗰下好正

好正！！！！！！！！

我都覺！！！！再睇係東杓跳

jeng
btw呢度平時好多東杓記得多啲入黎玩

好正！！！！！！

無錯

好sexy

唔係好聽得慣U GOT IT

正到唔知講咩好

但係佢教你整
好正

痴撚線

好靚啊痴線

我已經睇咗好多次

正到痴線唔識講

我以為連登無咩東杓飯

姜姜冇得再扮

我地已經幾個絲買咗同一條東杓手幅

Ok咁我長駐呢個post了

熄燈好型 但係好想睇佢地自己膠膠地係後面伸手

邊條？bold定peachjelly?

好低清呀公司冇ps

有！！！！@團長
應該未收工

我係池美麗！

Upside Down
呀 點解佢咁正

好靚好fresh

好多人都鍾意佢架
歡迎歡迎

呢到咩飯都有 仲有101pick嘅姜巴 唔怕冇手足

唔好！！！

101pick

但已經好正

笑到我
company好fun

正！期待高清圖

我唔pick JYP

咦有偉太出沒

團長我知 節目啱啱出個陣我係post搵東杓同好有成60幾個負皮 個陣得佢係東杓飯

叫緊我

我唔係！！！！

等收圖

李棟旭

好想見佢真人講一次

大家有冇刷緊MV 我開咗10幾個page刷
唔知有冇啲方法係可以一路聽又冇咁嘈

佢已經踢爆咗你
扮池美麗可恥

呢個時期已過啦
東杓都已經X1出道

又係格仔衫

我愛apple music已經開始loop緊

明明我就係池美麗！

個手柄粗到

我地呢度團飯！11個都得！

得意姜巴

好想見姜巴!

op東杓兼團飯

所以我又卷土重來了

唔係

點解咁想見池美麗

Hello我係op敏熙團飯 不過我都好鍾意其他仔仔例如BNM
所以你會見到我成日post其他人

本身淨係op東杓 越嚟越團

做得好

歡迎你！

正常嘅！！！ 班仔仔太可愛啦

我唔信!

成個post啲人都扮自己係池美麗 但言語間已透露係nako

一齊怒刷點擊

我真係！！！！！！

我明明唔似Nako

我見到有GIF，但等個高清嘅先搬

一直loop緊

EUNSAAANGGG

佢隻手真係好得意啲手指又粗又短

我頭先都見到！！！！！！禾尚

我都覺！！！！！！！！

點解畸畸扑s仲未有更新！

究竟亨俊B係咪要一路睇直播一路去攞外賣

睇完mv聽完歌心滿意足
好死唔死今日返夜班 冇得睇showcase
大家睇得開心啲啦

cr見右下

我地有幾多手足係睇唔到

夜晚沒咁忙 我會嘗試扮工睇各位文字直播㗎啦

我會盡量講多啲嘢俾你地睇

明明mk冇人好似佢咁靚仔！

係。。。

咪就係去邊搵喎

不過空降第一都算係咁

MOVE都係
我仲未好分到佢地把聲

曜b啲手指好得意

我都係我淨係肯定到南小，碩，曹

我都覺得

好呆呀好得意呀
盲粉已經上線！

啱啱係JOOX聽完
主打唔錯
依加聽埋sidetrack

殘體慎入 好有機會係劇透下張專輯

我架我架

佢條頸我入股牙潔！

JOOX竟然咁快出咗

我都係！！！！！！！

Gchi慢歌 괜찮아요!

條眉喂呀

無錯！
歡迎你

我有人係唔爭㗎你數唔數到

仲有7分鐘就知啦

認真我都覺
仲有之前覺得好似麻薯
不過大家好似覺得我好奇怪咁

呢隻髮色好好睇

JOOX之前ProduceX101都買返嚟直播
X1我諗都唔會執輸

但係我一直Gchi嘅KKBOX竟然乜柒都冇

又話share

搵到人陪我追潔

你一向支持呢首

似小新。。。

每團都有好多人po曬長文估下次cb點點點 但無乜係中

好難忍手

本身唔覺㗎頂你邊有人笑自己個pick咁衰㗎

I'm here for you?聽緊

唔知。。。。你好似唔爭尚尚？

我都係ga

繼續洗thx

牙曹係我嫁

以為會all back𠻹 不過個髮型起碼都叫有少少變化嘅

銀髮真心襯佢 好癲

你同我frd好似 佢都好鐘意丁頸

其實都係。。。。

希望空降到第一 但係實時降一已經好叻架喇

Spotify都已經有得聽
返工路上聽左首intro 都好正

然而moov是甚麼都沒有

枝燈風車咁款 好樣衰

佢個髮根啱啱先漂返

都係！！！！但我想佢all back

係

我係咪應該轉會

6點喇

Omg 睇嚟啲海外飯都等到好辛苦

祝返工順利

條眉真係好影響

Spotify次次都最快

係呀之前甩曬色
見到啲fans話好唔鍾意

Spotify有就好! 我可以邊刷邊用電腦聽

但我未睇到

仲有 #15 flash mv

Melon未更新

好慘呀出道日先咁

係。。。。。。

好慘

??

善花

爭啲認唔出

曜漢仔都有括號一深一淺

o I c

個樣好似牙曜

咦佢去咗睇！
不過諗諗下都好正常
我係咪戇鳩咗
自己細佬出到一定會去嘅

Gchi 好聽

遲來的lm,嘩嘩嘩，Flash daebak,X1 daebak,我老公

好可愛！

有啦 Melon 4

第四 算係咁啦

好好好！！！已經好勁！！！！！

無錯！X1加油！！！

係呀 希望班仔唔好諗埋一邊 始終師兄次次CB都會空降第一

咁樣係可愛你呢啲算咩滅罪之星

咁本身都無第二季咁紅咁樣已經好好！！！！！！！！！！

之後就15 17 21 22 25
可以再進步

亨俊洗唔洗開定post先

我相信佢地之後會進步！！！！

開定先

等啲綜藝出咗又吸到新飯嫁啦 idol room個啲

1000